# Android图像与动画

> 编写:[kesenhoo](https://github.com/kesenhoo) - 原文:<http://developer.android.com/training/building-graphics.html>

这些课程教你如何使用图形完成任务，这会使你的app在竞争中占优势。如果你想创建超越基本用户界面的漂亮的视觉体验，这些课程会帮助你做到。

#### [高效显示Bitmap - Displaying Bitmaps Efficiently](graphics/displaying-bitmaps/index.html)

如何在加载并处理bitmaps的同时保持用户界面响应，防止超出内存限制。


#### [使用OpenGL ES显示图像 - Displaying Graphics with OpenGL ES](graphics/opengl/index.html)

如何使用Android app framework绘制OpenGL图形并响应触摸。

#### [添加动画 - Adding Animations](animations/index.html)

如何给你的用户界面添加过渡动画。
